# **Desarrollo WEB Completo** 

## **Proyecto 02: First Mobile Coffee**

---

![Logotype Plasmedia](https://gitlab.com/plazmediaLab/desarrollo-web-completo/raw/master/logotipo.png)

[**Plazmedi&aring;® | Plazmedi&aring; LAB™ - 2019**](www.plazmedia.com.mx)

## **Proyecto paso a paso para entrar en el  mundo de la programación Web.**

*Estudiante que tomo este curso:* **Adrian Nieves Uribe**

---

*Este proyecto se realizo a partir de lo aprendido de la página web **Udemy** en el curso:*
### **Desarrollo Web Completo con HTML5 CSS3 JS PHP y MYSQL**
***Curso impartido y creado por:*** [**Juan Pablo De la torre Valdez**](https://www.udemy.com/user/juanpablodelatorrevaldez/)


> Todos los derechos e información dentro del curso le pertenecen a *Juan Pablo De la torre Valdez*, en este repositorio se encuentra solamente los proyectos realizados con fines de aprendizaje en base a los proyectos que se realizaron dentro del curso.  —  *Adrian Nieves Uribe*

---

### **En este proyecto se emplean 7 Lenguajes y Tecnologías Web:**
1. **HTML5**
2. **CSS3**
3. **JavaScript**
4. **JQuery**
5. **AJAX**
6. **PHP**
7. **MySQL**

#### Además de aprender a utilizar herramientas y procedimientos WEB, como: 

+ **AdminLTE** - Sirve para crear una administración segura y atractiva.
+ **Bootstrap** - Aprenderás lo básico del framework HTML5 y CSS3 más popular del mundo.
+ **CRUD** - Aprende a crear aplicaciones CRUD (Crear, Leer, Actualizar y Delete) con PHP, MySQL y AJAX!.
+ **PayPal** - Recibiremos pagos en línea en nuestro proyecto final.
+ **Google Maps API** - Para mostrar un mapa de ubicación.
+ **MailChimp** - Para que los usuarios se inscriban a tu newsletter.
+ **Twitter Feed** - Mostraremos los tweets de una cuenta en nuestro sitio web.

#### Crearemos distintos Proyectos!

1. Sitio Web para una conferencia de diseño donde los usuarios podrán pagar por sus entradas.
2. Agenda de Contactos en Ajax, PHP, MySQL y JavaScript.
3. UpTask - Administrador de Proyectos en Ajax, PHP, MySQL y JavaScript.

### Entre otros :) 

~~~
Este curso esta lleno de tips y técnicas, además de la creación de un sitio Web real con funciones muy avanzadas y un área de administración para hacer un sitio 100% dinámico.

Además de las tecnologías anteriores, también se crearan galerías, formularios, validaciones, un carrito en línea con cotizador, registros a la base de datos, sistema de inicio de sesión, agregar la información dinámicamente desde la Base de Datos MySQL y mucho más!
~~~

> Si no tienes experiencia previa y es tu primera vez escribiendo código para hacer una página web, debes tomar este curso, que asume nunca has escrito una sola línea de código (te mostraré desde como crear un archivo .html) hasta diseñar tu base de datos y recibir pagos por PayPal, paso a paso y sin asumir conocimiento alguno.

>> Si ya tienes experiencia, aprenderás de los temas más avanzados, en los que creamos un proyecto final que comenzamos a construir desde los primeros videos y que incluye estas 7 tecnologías y API`s

---

Además te mostraré como crear un área de administración segura, **con password hasheados, loguear usuarios, sesiones y más**. Así como una pequeña aplicación en **VanillaJS** y **Ajax** para guardar contactos telefónicos con **PHP**.

## En este curso aprenderás lo básico de cada tecnología y después integraremos todo junto para hacer diseños increíbles, es decir: crearemos una base sólida y luego veremos como utilizarla sin duda la que considero la mejor forma de aprender.

> Hoy en día aprender programación web es uno de los empleos más demandados y con mejor paga y he preparado este curso para que una vez que finalices tengas las armas necesarias para poder encarar cualquier proyecto.

---

**What you’ll learn**

+  Convertir y crear sus propios diseños en páginas web.
+  Crear páginas web con **HTML** y **CSS**.
+  Escribir código **JavaScript** y **jQuery**.
+  Crear sitios web dínamicos con **PHP** y **MYSQL**.
+  Entender como funciona **JavaScript** y **PHP**.
+  Aplicar a un empleo de Desarrollador Web Junior.
+  Aprende **AJAX**, para crear páginas web dínamicas que cargaran información sin recargar la página.
+  Agregar pagos de **PayPal** a tus sitios web.
+  Crear aplicaciones **CRUD** con **PHP** y **MySQL**.
+  Crear aplicaciones seguras con **PHP**, **Ajax** y **MySQL**.
+  Crear un área de administración con **AdminLTE**, **PHP** y **MySQL**.

**Are there any course requirements or prerequisites?**

+  No tienes que tener experiencia previa ni con **HTML5** o **CSS3** para comenzar, sin embargo cualquier experiencia que tengas te ayudará bastante.
+  No es necesario tener experiencia en programación.
+  Instalaremos un editor de Texto y Servidor local, así que se recomienda tener acceso de **administrador**.
+  Este curso incluye el desarrollo de un sitio web completo que integrará `=> HTML5, CSS3, JavaScript, jQuery, PHP y MySQL`
+ Aprenderás **JavaScript** y **jQuery** para añadir interactividad a tu sitio web.
+ Es necesario contar con **una conexión a internet** para poder ver los videos

**Who this course is for:**

- [] Si deseas obtener un trabajo en la industria de desarrollo web, con este curso **aprenderás 7 tecnologías a la vez**.
- [] Aprender Desarrollo web es un proceso de mucha práctica, así que **practicaremos bastante pero lo haremos de forma divertida y con proyectos reales**.

---

## **Si eres una persona que aprende más elaborando proyectos del mundo real este curso es para ti.**

---

[**Plazmedi&aring;® | Plazmedi&aring; LAB™ - 2019**](www.plazmedia.com.mx)